送部iPhone 7 Plus畀工人姐姐用算唔算過份?

話說我屋企呢兩年轉電話，就多左部iPhone 7 Plus出黎無用，賣出去都值三千幾

我本來就已經打算送部一二千嘅新電話畀工人姐姐做禮物

但我老公就話，你咁樣不如送部iPhone畀佢啦，工人姐姐有iPhone用開心死佢啦

而我就覺得送野畀人始終送新野好D囉

送新一二千蚊機
送舊iPhone

舊iPhone >>>>>>>4,5000android

可以準備離婚

2千銀 Samsung，咁一定要 7 Plus 好過

送iPhone Xs max先開po啦

直接問佢

舊iphone完勝brand new android

我老公就係堅持咁講

Iphone真係開心死 因為佢地唔會舍得買電話

如果係我一定開心死

仲用緊7+不知幾好用

不過送前好心幫手換埋電先好送

你都on9 拎iphone 7p 同一兩千蚊android 比？
流暢度都唔同講法啦

送部iphone , 買個靚手機殼俾她

我係你就幫iphone去原廠換粒新電
再送比工人

加人工好過

會咁做

點解唔直接問工人姐姐😂
千幾二千an機的確差啲
但7plus都唔 好得去邊 仲要係二手

送禮人地會多謝感激
加人工只會當老奉

使唔使咁重本

垃圾就算係全新都只係垃圾

梗係唔好送，佢自己買唔好?

問左工人佢會要iphone

對佢好啲

咁佢真係做得好嘅

你唔識野就收啦-.- 我iphone6都仲順過依家android d 4000蚊既機

Sir....啊.....don’t touch 啊 .......Mum係出面....會望到架...啊⬆️～～～～

收皮啦 唔好囉iphone同咁多品牌既an機比啦
an機咪一樣有又順又快既機 你iphone6就算順都慢啦

仆過野

星期日會同你講部電話唔見左/比人偷左

係我既會開心死
之後會以身相許

加入玩3p

香港老闆真係好刻薄 自己用到唔用送比人 仲講到係禮物 將心比已 你老世用完嘅野 話當年終獎比你 你都唔舒服啦

7plus真係好用
依家仲用緊
應該仲用到1年up

陰公，我老婆同你工人用同一款機

我應該對佢好d

我就係用過samsung oneplus lg 小米依家拎黎比

我不知幾舒服

利申 iphone用家

用落一定7 plus完勝，速度流暢度。同埋部7 plus賣唔賣到三千幾都成問題啦，一係就話工人唔值！唔送！係做得好要送就大大方方咪咁左度右度個dd差距孤鳩寒。

買部小米咪算

有心送就送新 iphone啦

當收買佢啦 但佢做得心金情願

咪直接叫佢簡

你老公係唔係做電器

賣左部舊ip7,有3千
加你本身嘅2千
5千
新iphone

鬼賣到三千幾，上年既機都係得四千五到

一二千蚊an機如果係屌米都有得比下
如果買***就直接iPhone

iPhone 2G > ALL ANDROID

姐姐 夜晚no sir nosir
第日仲有i7p收

賓妹唔用i窿

賤種樓主又出嚟

---------------------------------------------------
有冇人家族入面出過殺人犯?

好多an機都好順好快， 不過女人唔睇效能睇牌子是常識吧

送完俾佢就冇心機做嘢
利申：試過

見到樓主個名好有1畫面

覺得佢會唔識用
通常佢地放假圍內一班人野餐
個個都用an機得佢iphone有問題下下麻煩到你

會唔會你俾咗佢. 一到星期六佢就賣鬼咗

an機係比工人用
主人一定係用iphone

問工人想要邊樣啦

唔洗對工人咁好

佢唔會多謝你

開壞個頭賴野既都係你自己

做得好咪送

其實送apple一定要比錢聽歌
佢地放假點播歌

工人做得好，直接問佢啦
我個人都覺i7p 唔錯
不過可能佢要入歌呢...咁就煩

你同你班仆街表哥會唔會欺凌個姐姐？

yes mum yesmum

no sir no sir

寵到D工人以為香港人好有錢咁 下個顧主請到佢唔送野佢就仆街。

iphone啦
啲外傭最鐘意拎啲iphone去當舖套現

送電話比工人，
係咪痴線

Iphone啦，做左幾年年同佢聽唔聽話先，送都搵個理由，比佢知係有一定原因，唔係亂送，免得（種）壞佢

會服侍你老公好d 架啦

對工人咁好，飲咗大姨媽湯啊？

我朋友都係 送完仲話要收返
因為覺得賣出去值D

用緊iphone7+好滿意

人地好心送野又要比你judge
香港九成請工人既僱主當自己養狗咁
又怕寵壞又困撚住人唔比人出街 唔知咩心態

人地送得就有人地原因啦

梗係寧願用ip an機二千以內都好伏

咁人地原本都話諗住買部新囉

我就覺無乜所謂，我都係會送舊電話俾工人用
但送咗俾佢就唔好理佢用唔用，我嗰個就帶返去俾佢個女，佢話亞女好開心，仲叫佢多謝我

工人姐姐：套現喇仆街

又係你

廢話 吹野都上網問人？

如果你budget 係1000-2000， 倒不如送部7+, 好用好多

下你係咪傻撚左
你未試過寵壞個姐姐就唔好行出黎講到自己好有同情心啦，你覺得9成人當姐姐係狗係你自己諗

東南亞人好撚古惑

阿sir,thank you ar,聽日阿mun出左去，我識做㗎啦！

送人地點都新機好 仲要。主僕關係
Ip7p的確係好過新買
但送人野送舊野真係
自己玩殘既垃圾送人一樣
熟就ip7p
唔太熟比返兩份面既都係買過部

垃圾刻薄到

送XS

唔好大安指意你送佢就要。而家啲姐姐會怕你裝野落去 唔會要的

我自己都係用緊7+
基本上部機正正常常用
同新買嗰陣都係差唔多

有時自己老細仆行都唔代表自己要做個仆街老細，人地做得好送d 野都話重手，點鼓勵ar